{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 스프링힐리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時です。 チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数が増える場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンション以外はペット同伴時、入室をお断りする場合があります。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。 バーベキュー場と屋外バーベキュー場は場所のみ無料で提供され、炭や金網などのサービスは提供されません。 駐車が可能で、海水浴場の近くに位置する中文海水浴場ペンションです。 周辺の観光地には中文観光団地、オソルロク、サンバン山、カメリアヒルがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴時、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、お客様に施設物の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式の料理は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場と屋外バーベキュー場は場所のみ無料で提供され、炭や金網などのサービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、海水浴場の近くに位置する中文海水浴場ペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には中文観光団地、オソルロク、サンバン山、カメリアヒルがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 551
    }
}